# 2048

![2048](https://oversea-ci.daocloud.io/api/badge/build/daocloud/dao-2048)

2048 是一款数字益智游戏，相同数字的方块合并在一起时会相加。每一回合都会多出一块写有 2 或者 4 的方块，当方块无法移动时游戏结束。玩家要想办法在这个小小的 16 个格子中凑出一块带有 **2048** （或更大）的方块。

### 鸣谢

本镜像源自于 Docker Hub 镜像 **[alexwhen/docker-2048](https://registry.hub.docker.com/u/alexwhen/docker-2048/)**，感谢开发者 **[alexwhen](https://github.com/alexwhen)** 的热心支持。

\